［求救］有無人知呢隻係咩餅

聽日去女朋友屋企拜年 佢老豆指名要買呢隻餅比佢
有無巴絲知呢隻係咩餅 邊到有得買🤦🏻‍♂️

Lambertz Best Selection Cookies

德國牌子，優品360有得買．

知唔知邊到有得買😭

好搵搵先 唔該巴打

太陽餅